求砌機list

想砌部機玩下deep learning 但乜都唔識 有冇人可以幫幫手

俾你賺錢？

巴打又唔好咁
幫到人咪幫囉
哩度夠樓主玩好耐架啦